[多圖]香港樂隊Dusty Bottle性感女主音 Kerryta

香港樂隊Dusty Bottle近來的《問世間情是何物》、《You Don't Know Me》深受本地樂迷歡迎。《Esquire》找來主音Kerryta Chau，看看這性感小美人。。。

Kerryta，樂隊Dusty Bottle主音，想像中大概就是為了有型可以去到宇宙盡頭。遇到本尊。。。

「幼稚園開始已經給人感覺冷酷，甚至高竇。不能否定冷酷這個形象，不笑時樣子真的蠻惡，但只是樣子，我其實很友善的，喜歡跟人聊天，哈哈。」

Dusty Bottle由地下樂隊，到近年加盟環球音樂旗下的Brave Nusic，創作上更有計劃，面前這位，卻是最後加入的成員。

「加入Dusty Bottle前我自己唱英文歌比較多。他們當時一路在找可以唱某類音樂的女主音，然後在social media看到我的報導。。。」

Kerryta加入後，樂隊推出過數首單曲，叫好叫座，隨便看音樂論壇上或看YouTube評論，樂迷形容為香港樂隊真正值得聽的音樂。

「坊間聽了我們的《You Don’t Know Me》和《Break It Down》 可能會定位我們為復古風格，其實不是。我們想試更多不同的事。。。」

原link

Ta姐

負皮上一頁

啲歌幾正

55 ok

中環樣

聽歌定睇樣呢

腿

好老實
香港地要紅係要靠樣

靚無用 要歌入屋好loop都好重要
黃妍夠靚啦 但佢唔唱大路K歌咪唔識紅
永遠留喺自己既同溫層囉

擺D 咁既POSE 影相，0靚模定樂隊

隊band,咁撚勁反而冇訪問，條女唱live閪到咁就得益最大

btw d歌編曲好撚高質

唔睇樣唔會搵佢啦

本土音樂

d腳趾幾核突.......吸引晒d注意力
唔露趾好好多

腳趾尾無甲咁濟

隊嘢幾正喔
唔通成日聽罐頭咩

我覺得聽開歐美Pop既人 好難唔中意佢地呢隊band個曲風
見到呢個post專登去聽 我認我係見條女靚先聽

對淫腳正撚到

所以呢隊band好正
首首都入腦 不過唔知點解少人識

歌又正，女又正
呢隊Band 痴撚線

宣傳 宣傳 同宣傳，啲人話見過佢地digital ad
我見都未見過，連個名都係第一次聽 wtf

佢唱歌好sexy

好白滑大波，想奶屌

係講清楚啲
係要星味

Show me boobs

平時就睇唔起kpop賣肉
又話香港音樂好高質有實力
點解又走去學人影性感相

一聽live

之後好似進步左

全世界都要

近年都獻咗唔少精俾佢

不過腳趾比想像中核突

標題又係你
貼圖又係你
問題又係你
玩曬

腳趾

標題係copy 你入link睇就知

著老牛果幾張好柒

2020年仲玩呢種 老土

iOS阿寶正啲

小紅帽ashley正d

d歌都好yum

對腳好正

似周麗淇

WOW

真係

邊個做MV導演？好正喎